FIFA 19 PS4 Proclub 招中場

Pro Club 招full-time
ET Phone Hung（現於D3）
晚上around10半開波
戰術風格：4231 盡量地波組織
視乎對手會長傳急攻
基本要求：
優先同隊友配合

中場中/防中多名：
主動迎波組織，駁腳，分波

請留PSN/ tg

繼續招中場（現於D4）